{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yangyanggugjegonghanghotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 국제공항 호텔"
    },
    "text": "襄陽国際空港ホテルは襄陽に位置し、烏山里先史遺跡博物館から6km離れています。 ホテルはレストラン、無料の専用駐車場、バー、庭園など、さまざまな施設を備えています。 ファミリールームとバーベキュー施設も提供されます。 24 時間フロントデスク、ルームサービス、両替サービスを宿泊客がご利用いただけます。 客室はエアコン、薄型ケーブルテレビ、冷蔵庫、やかん、温水浴槽、ヘアドライヤー、クローゼットを備えています。 また、客室にはウォッシュレットと無料の洗面用具が完備された専用バスルームがあり、無料Wi-Fiも利用できます。 すべての客室には休憩スペースがあります。 朝食バイキングも毎日提供されており、テラスもご利用いただけます。 洛山寺までは8km、雪岳海水浴場までは9km離れており、最寄り空港は襄陽国際空港へ5kmの距離に位置します。 襄陽中心部からは3.5kmの距離にあり、カラオケ、ゴルフ場、自転車ツアー、ハッピーアワー、徒歩ツアーなど様々な活動を楽しむことができます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 腐廃食堂ではアメリカ、中国、アジア、ヨーロッパ料理を味わうことができ、モダンな雰囲気を誇ります。 韓国料理店ではアジア料理を楽しむことができ、家族に優しい雰囲気が優勢です。 洋食レストランでは、アメリカ、イギリス、オーストラリア、ヨーロッパ料理を味わうことができ、ロマンチックな雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルは襄陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルの近くには烏山里先史遺跡博物館があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルにはレストラン、無料の専用駐車場、バー、庭園などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルの客室にはエアコン、薄型ケーブルテレビ、冷蔵庫、やかん、温水浴槽、ヘアドライヤー、クローゼットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルではファミリールームとバーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルの最寄り空港は襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルの近くには洛山寺と雪岳海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルではどのような活動を楽しむことができますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルではカラオケ、ゴルフ場、自転車ツアー、ハッピーアワー、徒歩ツアーなどの活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "襄陽国際空港ホテルのレストランではどのような料理を味わうことができますか？",
            "answer": "襄陽国際空港ホテルのレストランではアメリカ、中国、アジア、ヨーロッパ料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 493
    }
}